一番屋企 發現女友買咗部$30000嘅吸塵機⋯ 你會點樣？

我會叫佢幫手吸塵

有咩問題？

哦

買返個新wifi抗衡下

3萬蚊都叫貴?

Plash Speed 5

屌
試過啦
Rainbow都可以中伏
屌多佢兩句就喊晒話唔買都買左啦想點樣

無架真係吹佢唔脹

用咗Raionbow好多年
個陣sales上嚟都係賣2萬4
其實幾好用
又有埋空氣淨化

好大部又好嘈

可以買ps5

3萬姐
又唔係30萬
咁平有乜好問

賣佢做ptgf填數

師兄 你都深同感受 真係呆咗 三萬蚊喎 可以做好多野

三萬蚊夠過夜啦

我屋企都有，但幾好用呀，又空氣清新，又可以吸塵蟎

佢一晚都搵返啦

貴就貴左d
你一炮過買曬ps5 pro, 3080ti 同一套貴價player amp dac補數囉

呃人入去睇yt 不了 wfc

吸佢落去吸塵機

都輸蝕
3皮 vs 5千幾

買五部快D

Router要加配件㗎嘛
雖然都係好難配到三皮嘢

窮撚買就屌佢分手
有閒錢既咪新玩具

如果有敏感同埋有寵物值得投資下